一人n個話走就走既旅行經歷

身邊有啲同事會好癲 朝早仲係公司 食完lunch就話買咗機票夜晚飛 大家有冇相似經歷分享下？